紐約襲擊亞裔疑犯多患精神病 疫情下缺支援易發作

（北美通訊）美國紐約市警察局（NYPD）表示，上月下旬針對亞裔仇恨襲擊的7名被捕人士當中，五人患有精神病，需要接受治療；餘下兩人也有精神病徵狀。警方表示，這些疑犯過去沒有得到適當治療，經常進出監獄，且有濫藥問題。紐約市警察局局長謝伊（Dermot Shea）上周五表示，除了種族仇恨問題，當局亦需正視相關精神健康問題。

精神病LM

感覺美國佬用同一招玩野

左膠：因為White supremacist迫到黑人入絕境，搞到患精神病

#blm

Blm 真係無敵

原來在紐約
襲擊亞裔的手足 係有精神病